\begin{frame}{Дипломна робота}
	\only<1>
	{
		\begin{itemize}
			\item Об’єкт дослідження – страховий процес ризику в моделі Крамера - Лундберга.
			\item Предмет дослідження – імовірність розорення, характеристики моменту банкрутства та методи їх знаходження.
		\end{itemize}
	}	
	\only<2>
	{
		\begin{itemize}
			\item Мета роботи – дослідити характеристики моменту виродження для широкого класу розподілів страхових виплат за допомогою апроксимації де Вілдера та методу, який використовує моделювання, провести перевірку апроксимації де Вілдера.
			\item Практичне застосування – можливість оцінити імовірність банкрутства та характеристики моменту банкрутства страхової компанії для будь-якого розподілу страхових виплат.
		\end{itemize}
	}
\end{frame}